覺唔覺元朗天水圍多左好多鬼佬？

幾年前都冇咁但發覺呢幾年多左
係yoho開左定係酒店多左
但唔係serve大陸人多既咩？

多左鬼佬搬入d村屋住

真 乜國佬都有

會唔會去叫雞

村屋對佢地黎講起碼都叫似樣少少 (唔計豪宅
出面好多租既就算係酒店都好細間

肯唔肯學廣東話先？唔肯學就歸類為螝

試過打波，佢走時同我講bye bye,之後同佢講幾悟英文應佢，但之後佢行出去聽到佢同啲圍頭婆婆講廣東話，屌我以為佢唔識中文

邊到

可能係愉景灣住遊艇果班

返工時間見唔少錦上路站上車

螝你老母咩
你自己作?

同佢地做鄰居應該日日都打招呼

識英文唔夠？

殺撚曬佢地。係南生圍一鳩撞低個鬼佬，就放狗食佢

不安

愈多鬼佬愈好

都係
起碼唔會拖gip先

去元朗叫雞

我都覺，星期六日仲要一家大細咁行街

有個鬼佬係五金鋪返工添

邊到?

早兩日係銀座食晏 見到個鬼仔同佢老豆老母食緊茶記 佢同個侍應講流利冇口音廣東話 之後又同佢老豆老母講翻Welsh accent 英文

嘉湖山莊其實多唔多鬼佬

都多 多數係娶港女老婆之後定居香港

窮鬼